Fly high Fly high 飛翔無壞

我屌你老母呀！真係好撚難聽呀！

去親麥記，一聽到呢首歌，就不其然屌出聲，曲又四不像咁，奇撚怪怪，詞又聽唔清楚係乜，淨係聽到fly high fly high! 聽到我好撚辛苦！好心麥記就揀啲高質啲歌黎播啦 香港樂壇

麥記依家播緊個啲都唔係好聽得去邊，但呢首聽親都想屌佢老母

一呼一吸！全是你的～香氣。

睇到個標題心諗呢首歌咁撚鳩都有人吹奏

入到黎見到內容即刻要比個正平